各位巴/絲帶開咩牌子既帽?

唔想整頭既話必備工具!

原諒牌

估唔到你戴開綠帽呀下

有頭髮邊個想做Luigi